香港政府真係痴撚線！

全民醫保唔搞！最高工時唔搞！明日大嶼送錢大搞！送中條款大搞！政府係唔係做賣港賊做得太明顯？
其實香港人做d 咩，政府才有反應唔搞少動作，為市民做吓實事？

搞醫療,扶貧,教育

搞多元化發展,遊旅,資訊,科技

做少啲大白象工程已經很好

你覺得政府會有心搞得好嗎？

連4000都搞到一鍋弼

大白象明顯係利益輸送比中央，進貢明未？